人多地方電話唔好用4g,轉用3g

人多既時候用3g會收得好好多
一樣上到網 用到whatsapp
要避免誤傳斷網絡呢d 假消息

推

呢招work，我平時番工放工係地鐵成日咁做，係我先私用既大絕

輕輕一推

我3g都上唔到
慢到hihi

多d 人知就好